2017畢業既你開始搵工未

前幾日番part time 識左個三大BBA 女仔
都係final year , 比佢串仲未開始搵工
佢話佢已經報左好多份MT同見緊

我覺得我是零
利申乞食文科

同佢講準備緊working holiday

都好

慢慢都未遲啦

我覺得我係零

講真喎 呢家搵邊有工架
下年五月先啦

好多MT program 已經就黎deadline

好驚搵唔到工變廢青
想早d養家

乞食文科人留名

係，但MT三年好似好困身
重點廢柴唔夠d精英抽

MT 係海歸同精英拿哂啦
係果隻材料都唔會出post 問
唔係既話使乜急 自己岩做既工都未出

你好啊
可以組文科丐幫

文科早少少搵工

16 fg 文科

番工過成點

要預做唔返本科嘢
等緊過年轉工

見mt 都係陪跑

祝順利

有得見已經好好
加油呀

三大 過3連in都冇得in
係咪真係咁多海歸呀？

我18grad準備翻第四份工 都係target MT/management consulting個d

利申：海歸

等下年啦 根本唔使搶
你做野有料既 始終上到去